此歌贈予香港良心犯，以及其他因反抗中國入獄的勇士

這首歌本系Boyz Reborn 為雙學三君子而創作，我把它翻譯成英語和滿洲語，配圖並清唱，以火燒五星紅旗和習近平相片結尾，視頻裏也兩次出現本人上街觸犯國安法的大頭照。感冒已經一周，嗓音嘶啞請多包涵。